【信用系統】信用中國網站刪港澳台連結免誤會

國家公共信用資訊中心設立的信用系統網站「信用中國」，在「地方信用網站」一欄，早前預留位置設港、澳、台三地的地方信用網站連結，引起外界關注，目前有關的地方網站連結現已刪除，以免出現誤會。

政制及內地事務局長聶德權早前已澄清，有關措施與香港無關，社會信用體系絕對不會在香港實施，政府亦不會在香港施行社會信用體系。

又壽終正寢呀?

信中共一成都死

撚會信你地班狗官咩, 講一套做另一套 屌

不要說「信用評分系統」，試著說「人權滅絕系統」。

不要相信「已除名」，相信「這表示了一定會推行」。

姐係我地唔嘈你都唔會剷咗佢
搵笨

不會在香港實施，但你班港仔上到大陸買唔到車飛就唔敢包

身份證，燈柱
整硬件同你講唔會安裝軟件，邊個信？

要推個時
隨時加返香港上去啦
搵鬼信你中共

閉門造車

on撚鳩
加返上去有幾難？
你拆哂d電柱我就當你講笑無事發生過

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

介面入面仲有的，你細心啲搵會發現

你試㩒下右上